覺唔覺d撚屌上lecture嘈生晒好煩

上咁耐堂傾足咁耐 雞啄唔斷
有冇咁撚多野講

你唔識屌尻佢?

覺唔覺d撚屌上連登屌d撚屌上lecture嘈住晒好煩?

當面爆seed啦 當住咁多人佢唔知醜都唔得啦

試過笑笑口話 你都幾多野講架喎
佢當我講笑
大佬同科唔通大聲屌鳩佢以後面阻阻咩

系喎 唔聽書返屋企啦仆街

坐前幾排

認同，雖然我都係上堂坐最後做自己野唔聽書果d黎，但都覺得班人嘈住晒好唔尊重老師同想聽書既人，尤其係有d老師講野好細聲

試過考mid term時後面有啲嚟sit堂嘅人係咁傾計，我個frd擰轉面講咗句「你可唔可以收聲啊？」然後全場靜曬
自此之後上lecture就成日鬧人，有啲人真係唔俾人鬧都唔覺得自己有問題